突發開花只會係咁犧牲最有行動力個班手足

呢幾日又出現啲朝早叫人夜晚出嚟嘅突發開花，完全無視呢個戰略比人破解得七七八八，又無視大量客觀現實：

疫症令支援人數大減
示威者最大優勢係人數，但即使夠人數，我地之前都係劣勢，次次都打輸。
隨住疫症爆發同口罩短缺，和理非街坊數目只會減少唔會增多。班狗裝備好過你，戰術好過你，連人數都多過你的話仲點打？

完全唔做宣傳係唔駛旨意有人
疫症爆發後，成個「勇武路線」都放緩咗，轉移咗做罷工路線。即使之前咁眾志成城，都有啲活動因為宣傳唔夠而完全唔夠人，單靠係當日連登呼籲嘅活動會有大量人係唔現實。
最搞笑嘅係，當日先呼籲行動，示威者接收唔到message，但係mon po狗就可以提前預警，而家已經可以佈定狗。
一係就最起碼要用一個禮拜做足行動呼籲，堂堂正正用人數做掩護，小批行動派籍機偷襲敵人；一係就無人知曉咁偷襲敵人，一日宣傳今晚開花嘅結果只會又少人又做唔到野

勇武係行動上嘅突破，唔係叫你企最前
我呼籲咗幾次，企最前嘅理應係和理非。大家被捕一樣會俾狗濫用武力，但一個告唔入，一個拉到就坐硬；一個極限都只係屌下狗，一個可以火燒狗肉，點解風險要後者食哂？和理非同勇武嘅比例至少要高過1000:1，勇武先有機會用人群掩護自己。

和理非唔肯出，勇武一出嚟根本做唔到野就被人拉，風險收益比完全唔化算。
但又回到宣傳問題：和理非係唔肯出定係唔知你有活動？唔好下下賴人，成日話其他手足唔出嚟，檢討下你自己搞活動前有無諗清楚先，每一次唔成熟嘅行動都會害死人

區議員，立法會議員呼籲嘅活動相對更可信
佢地有更大嘅權力，更多嘅資源，佢地一定會企係最前線保護街坊，佢地俾狗虐打嘅機會比一個無名手足更低，佢搞嘅活動你就算當場被捕濫大機率都可以搵區議員救番你。
匿名搞手搞嘅唔一定係伏，但風險一定更高。

唔好太睇少敵人嘅動員能力

以下係另一位巴打嘅留言：
「黑警班人型垃圾長期 mon住tg，連登
再加上香港大部份地點同垃圾站距離，都係<15分鐘之內。
你早一日同早半日根本分別不大

相反呢種緊急開花
宣傳力度極差
無咩人知，和理非又少，勇武又少」

罷工一役已見，所有行動派，無論係搞手/文宣/勇武皆係稀有資源。我地需要有更謹慎嘅獨立思考，盡量運用龐大嘅和理非人口。

當釣魚執法，送彈弓俾你拒收都要坐七十幾日，你就知香港嘅政府/法律/任何機關都不可信，只能信自己嘅武力同身手。

唔好將濫捕就當係小事，濫捕後係講緊濫告，虐打甚至虐殺。如果你見到和理非仲停留係「黑警等天收」「黑警會有報應」嘅level但無人出嚟遊行/集會，你就知道呢個唔係好時機。

延伸閱讀：

支援醫護罷工，馬上加入先行者罷工隊！

睇完勇武目前嘅瓶頸位你就知道點解今次罷工要贏盡佢

[討論檢討]好多搞手搞活動都係大伏

痴撚線，疫病打到嚟仲要手足搞黎明行動？

得罪講句，呢個禮拜仲番緊工嘅就唔好跳出嚟話醫護廢啦

Push

good

尋日將軍澳本來都成功，係有批人唔願走搞到咁....

要一個導火線全港走出黎
依定咁樣開多一百次花都係比黑警玩死 唔會成功
你期待做到啲咩？ 我連贏嘅畫面都想象唔到

好post推

I can I up，
我認為而家只有

「一係就最起碼要用一個禮拜做足行動呼籲，堂堂正正用人數做掩護，小批行動派籍機偷襲敵人；一係就無人知曉咁偷襲敵人」

兩條路可以揀

甚至我唔鼓勵地下化添，因為敵人就係最叻搗破地下化集團嘅香港人
當然你have gun have bomb 就一定要地下化啦，但你普通set rb，真係唔駛無人知曉咁做，敵人搵到你，手足搵唔到你

都係果句, 唔出刀出黎做乜, 落車班狗唔齊裝, 一齊出刀必嬴. 又要出黎, 又唔出刀, 都唔知為乜

開花唔係問題，問題係開花的目標係咩？緊記每次開花都要有個明確的目標，完成就走，唔好拖，兵貴神速！

一齊出刀必贏你係咪唔記得上年班便衣狗郁啲就開槍
10月仲有呢種幻想都算，2020年仲諗緊正面對決佢唔會拎槍真係太天真

其實係好多人都接受唔到個現實
就係
我哋唔撚夠打

開花就係問題

當時開花係令警力分散，又無得用槍，咁就梗係易打

而家槍又任開，開花又剩係開一個點，宣傳又唔夠搞到唔夠人，便衣狗又早過你到場，

仲叫開花唔好玩啦

正面打係輸硬

最悲觀推測真係全民勇武佢都會拎幾十支實彈企街角向人群射

只能偷襲

岀左事先知有件咁嘅事

所以社會上嘅排斥，就係當我地做唔到have gun 時最值得做嘅野

斷絕黑警關係，令佢地自己孤獨到死為止

今時今日仲同黑警玩嘅真係唔好自稱黃絲啦

突發開花個突發係指對自己友突發

黑警仲勤力過示威者

就算走到，咁又成功左d乜？ 呢一個問題，好應該研究吓

咁唔岀刀，琴晚又幾多個被失蹤，強姦呢？

推

tui

指定時間地點岀去送頭

形式主義on9仔

想知成功左乜野？

阻膠=狗=ban

我同你講出刀結果一樣，你問番我唔出刀結果有幾慘做乜

只有偷襲先有贏面

係
累

指定時間地點其實唔係大問題，社運就係咁
問題係太倉促導致第一層掩護(aka和理非）太少人
無論係便衣定係黑警前線都好易target到實際做野嘅勇武

無視現實就係阻膠，笑出聲

區議員調停都拉埋
有記者證都照拉

呢個唔係最悲觀
係一定會咁

繼續沈醉係一齊出刀必贏嘅幻想到，期待你第一個出刀
你出我地下次實跟

所以全民勇武一係就等更多人have gun
一係等失業率爆升引致嘅不分藍黃嘅暴動
單靠黃絲勇武佢地殺起嚟一定唔會手軟

推俾前線睇

彈出彈入，不被捕
長玩，但政權一樣唔會有事
所以武力係有樽頸

真係要孤立佢地所有人

彈出彈入多幾次就會俾cctv食哂

武力就算有瓶頸都唔會係而家而家只係用最低武力俾人用最高武力打到死

其實佢要尻拉都無計，要區議員自己告返佢

換個角度諗其實和理非已經做左cover做被捕師，但勇武未搵到位出手都無計

議員點樣呼籲你出黎開花呀大佬

自己要識審視行動嘅效益，唔係一股熱血就得㗎

一定係要等因民生所引起嘅暴動 然後借機行動

類似嘅呢d po出左好多次
但都冇人理 唉照推下啦 睇下有幾多個睇到啦

如果尋日絕大部分都係和理非（唔敢犯法啦或者用呢個形容），咁昨日嘅行動其實真係無計，因為敵人只係靠尻拉去阻嚇人

我係想檢討突發開花呢個行動本身嘅缺憾，之前已經無咗好多火魔手足

冇一次呢啲行動係零被捕

一個手足被捕都係蝕

因為呢啲彈出彈入係近乎零成效

就算全武勇武
一樣無方法搞掂個政權
我當你有無限兵力
打爛晒全港既交通燈
set晒所有 rb
咁又點？政權都係強力遣責
你有gun bomb 都只係入成恐怖主義
追求到民主自由嗎
政制既改變
可能只有中共既倒台
肺炎咪幫緊你
你留住條命就得

只要搞和理非活動就得 例如集人去a地方
狗自然要增援守係a地方
而手足就可以快閃突襲bcdefgh無數可能

尋日火炭遊行：am I a joke to you?

唔係要寫到明「好今日開花！」先叫開花嫁大佬

就好似粉嶺高溫消毒？

講真，代價係行動者俾，我地係心痛佢地做冇價值嘅犧牲

唉

所有革命黨最開始都係恐怖組織嚟
將所有希望擺落肺炎到會唔會太天真
對上一次見到咁天真嘅已經係將所有希望擺落特朗普到個班人

全民勇武仲rb又係咩諗頭你去研究下六七暴動啦

721

總有人忍唔住
會遮陣，諗住用遮擋子彈

係，咁樣勇武就有多層layers掩護

藍絲-黃絲和理非-黃絲勇武

曱甴近平推

PUSH

噚日係，求其係兩個街口截住人，中間就非法集結

開花其實係想擾亂社會秩序，但而家社會都無秩序中共又自己攬炒緊，比較唔抵做。或者咁，勇武想做野的（有意義的，例如燒左個肺炎診所）可以講定個假的地方開花，當警力調左係嗰度，就可以係真地方做野

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

p

Sort of la
走去正面對狗 你就算執起舊磚 拎起支棍 掉幾多火魔 佢射個震撼彈過嚟 耳膜唔爆都收皮先啦 仲未計內街包抄呢

我當有大規模搶掠
除非你話班狗完全唔撚理啫
佢一係就射粒彈入個鋪頭到 一係就衝入去拉人 到時咁亂就...

全港走出嚟⋯⋯大遊行？

如果唔係全港罷工或者全港勇武，走出嚟其實效果好細

目標應該清晰啲
我地要真普選係第一目標
但港共唔比
點解唔比，因為中共唔比
點解中共唔比，因為佢唔能夠有任何一寸土
不受100%控制
所以中共消滅係第二目標
佢要倒台，需要經濟下行，國際壓力
內部紛亂，黨員恐慌
咁而家係咪千載難逢？

呢個又回到地下化問題
Cctv係影哂你嘅行動，只要你有一次失誤就入硬重罪兼比人打到半死
我呼籲和理非掩護嘅場勇武先做野嘅原因就係可以用和理非去承受濫捕個風險

同埋狼來了係社運入面係大忌，下次就會少好多人出嚟

我地要俾忠誠狗出番黎行必先，硬碰係只會俾人捉哂又冇成效。
真勇武要轉地下，宜家果D前線應暫時做和理非先，
三罷果D唔好再FF啦面對現實。宜家要保住份工先，
好快經濟崩潰，冇錢連黃店都保唔到。

其實抗爭係有種浪漫同刺激感喺度，長遠係會成為習慣，呢排少咗街頭抗爭，係會有啲懷念，一有機會就想遮陣rb係好正常但唔該唔好俾習慣同情緒去主導你嘅判斷，因為抗爭現場係需要理性分析，最後柒咗代價係自己受返

為咗少少嘅rb搞到以後冇得玩香城online，係對整體抗爭最大嘅損害，亦都令同路人好痛心

千載難逢
同
一定倒台
係兩回事

一個係機會嘅稀有率
一個係機會有幾大

一日肺炎未令全國剷，一日我地都唔可以坐係到等，一陣佢無爆我地就仆街

當然我完全支持任何令中共倒台嘅行動，兄弟爬山

其實次次出左事都有呢啲文

（和理勇）文宣 + （勇武）地下遊擊

同意

今時今日仲諗住打狗撚狗都係一個謎思黎

唔好令個運動冷卻

我尋日見到有人宣傳突發開花已心知不妙，晏就已經出咗文

講真嘅如果手足係思考過後先出，絕對respect
但搞手就要反思下先

一個細地區嘅開花基本上零成效，仲未計你琴晚深夜喺咁偏嘅將軍澳，試問有咩用？除非係有戰略目標，例如立法會、大型裝修、肺炎中心

都無話狼唔狼來了，你見到有人搞活動，未去第二個位做野

有和理非在場勇武係易做野好多，但如果唔敢打狗（我唔明噚日有高位做咩無咩用），其實係個唔係主要幹道的十字路口無咩野好做。 一係就要成班人集結係個有意義的地方

全國剷都要我地香港人有足夠民智去準備作出選擇，一陣去咗同廣州一國兩制就含撚

撚狗呢個concept完全係on9，俾狗撚就有份，個問題係一捉到個代價太大

屌諗起都想死仲要我覺得老個輩一定會咁諗

或者咁講 係咪總有手足想係武力對等既時候打肉博戰
但係呢種機會少之又少 行上樓做空投師反而仲有用

咁會好啲，有城牆一定係好啲

搞清楚依家個情況係點

你係想用用手足流血嘅畫面去令大家唔好麻木？我同你講依家咁做唔work

1.警暴已經大半年，流血畫面嘅感染力已經大不如前

2.依家有肺炎，事實就係好難再大規模動員

3. 咁樣鳩開花拉咗六十幾人，代價太大，而咩嘢成效都冇，唔值得咁做

直線對擴真係無可能打出咩靚野
大規模搶掠會顯示出香港人質素低
咁會失去國際戰線
你覺得呢？

其實未必係因為有人宣傳開花先搞成咁，可能純粹係夜晚聚到啲人，又喺尚德十字路口呢啲位，手足手痕想set下rb快閃下，然後又唔捨得落嚟一陣就走，留留下就出事

有其中一位手足咁做，其他人就唔好意思唔跟

講左好耐

唔出都開槍
出都開槍
咁點解唔出餐具呢？
唔拎餐具出街到時想用都用唔到

Aggggerrrrr

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

8個月啦要改善下個錯誤觀念
國際戰線係靠文宣做出嚟，就算我地而家咁不平等，官喉一樣可以描述到我地錯哂

你需要嘅僅僅係俾到政客/國家幾大利益，佢地就會視乎情況而幫你
好感呢家野贏完先慢慢捐錢洗白easy!

Pushhh

浪漫同剌激！
係害死前線既主要問題
相反啲犬，小行動放任，但大方向有指揮
完全見到戰爭時
指揮的需要

如果你講緊要打贏狗，你唔係要「勇武抗爭」，你需要嘅係「武裝革命」，姐係有槍

搞清楚兩者嘅分別，而依家「勇武抗爭」去同狗對侍嘅成效好低，而剩返嘅功能只有裝修、擾亂秩序

仲遊行？革命起義呀

不過唔會架啦曬氣

一開車門就射個火魔入去

你都埋唔到狗身+冇人夠膽咁做，你帶把倚天劍出街都冇用啦，只會增加被狗搜到嘅成本

依家唔係為暴動而暴動去創造機會
你覺得去到冇飯食日用品冇晒嘅時候 真係冇人暴動？
同埋你覺得the world isn't watching咩
依家呢個level已經有唔小reporter寫文講啦
你如果拎成個香港黎講 事實就係有堆盲搶嘅人存在 冇得唔承認

係啱㗎，如果你用戰爭嘅角度睇，目的係消滅敵方嘅話，指揮同訓練係好重要，所以我一直覺得唔可能用戰爭方度去睇抗爭

70人送頭係熱左幾多度？

我唔敢講一定倒台
但呢個係倒台既必要元素

但呢啲必要元素又咁稀有
你覺得係咪要化小事為大
化大事為不可逆轉的影響呢

本來話呢個病毒係食蝙蝠而生
我仲住世界有神
呢刻，我相信係美帝助我方一臂之力
就好似當年既原子彈一樣咁震撼

多謝美帝

手足唔該睇下，下次如果有同樣情況，請勇敢啲去提醒甚至屌醒其他手足，你嘅一句可能阻止到好多手足無辜送頭

利申：成日忍唔住屌人，俾人話散水撚

講得好，唔好出最好

叫和理非企最前
難聽講佢地就係最撚自私最撚外判抗爭果班
等撚左半年都未撚進化你期望佢地會肯企前？

個人認為最重點係目標為本同不被捕
突唔突發其實唔重要，要搵到你出黎嘅目的，做完就走，唔好諗，唔好磨
唔突發唔代表唔危險，最緊要評估好風險先行動，唔好硬頸一定要做啲乜

樓主唔係散水撚叫人唔好出，只係要有策略咁出，唔想睇到有人送頭呀

重點唔係和理非企最前，係要在場有和理非cover先好做嘢

如果冇嘅我寧願你唔好出，除非你識真快閃不被捕

1月1夜晚個班手足就企到最前
天下制裁留最耐嘅就係和理非

有打過呢兩場嘅一定見到，所以我先確定呢個戰略係可以達成

好同意啊
我都會懷念以前陣地嘅氣勢
但武力咁唔對等嘅情況下
係唔可行
運動初期 有經驗 比較大個嘅都拉佐好多
依家好多小朋友好熱血 都好有衝勁
但唔好比情緒主導決定 好危險
岀得去就要plan定時間同走嘅路線
依家少佐好多和理非back up
手足要萬事小心

勇武做埋冷氣軍師，咁冷氣軍師做乜好

收啦P仔

手足比啲耐性 裝備自己先
等多幾個月後疫症一定大爆發
到時香港攬炒再出嚟
話知你做咩都無人理

係

停一停 同武漢肺炎輪流上陣方為上策

美孚都係搞幾次先多人

推呢個

要好似風間仁 打到班卜街砰砰聲有電

總之人地四個一組, 你地都四個一組, 因為佢咁樣最少可捉一個, 四個一捉哂手手腳腳走唔到

最近都係屋苑樓下
根本屋企隻窗要人就真
半夜唔開燈真係無人睇得到

你開花就一直都係講到明開花架啦
之前中大又係咪要和理非做名先開花呀？
同埋沉晚火炭係遊行呀，咁係開花？？？

最起碼4倍啦，1:1對面有武器我地赤手空拳點打

但樓主係講議員呼籲一個活動，之後大家就可以聚喺嗰個地方自己開花

唔想答啲咁膠嘅問題
等人有緣再答你

地下活動吧

每個月8號都咁嘅話, 將軍澳區會幾損兵折將,
希望出得去嘅諗清楚行動時限,目標

唔好人留我又留, 有人叫你唔好走又留
長期對峙等有黑警黎先散, 有私家車衝埋黎先走

現代唔係古代咁行軍, 1架運豬車可以載30隻曱甴過黎,
去到最近位置跳出黎追你, 體力消耗亦唔大
30隻曱甴足夠令你暫時大部分行動

push

仲要講緊而家開車撞人係唔駛負責任RB只係Block到路人，用路人啲車去塞狗車

如果係一條空嘅路佢真係隨時直剷入嚟

仲要有3負皮，睇嚟你地都真係幾多黑警朋友

老實講，開花都係想市民關注，但現在嗰個都忙緊買口罩同廁紙，根本你現在比狗咬左打成點都唔會有好多人理，所以行動前真係要諗清楚，手足要小心

依家啲突發開花
其實只係日程表蹌踉版

突發開花呢樣野
唔應該係出行動POST
而係用閃電戰方式去打個措手不及
行動派突襲之後
其他人即刻跟上去打其他地點
造成大規模失控
即使火力不足都可以造成足夠傷害

可惜現時又未有足夠經驗去同時做行動兼聯絡去班馬
而且之前太多狗滲入左啲小組搞到人心惶惶
始絡香港又唔係爛命打爛仔
大家顧慮太多
唔似啲內戰國家咁真係孤狼式死戰

地下活動只會無咩人知，變左警民衝突咁，變左同政府無關

agger

你成個post除左議員嗰part都好啱
議員嗰part真係好有保留

同意…

推
老實講 生化技能先係今期buff最多既招式

開花唔係問題
戀戰唔走屌狗真係要改善
Be water

殺黑儆百

push
推爆

唔係，係令大家唔好忘記場運動

所以咪話唔好磨爛蓆囉

突發開花就應該set完rb好走啦。唔準你逗留超過半個鐘

發覺樓主出親既post都有用 全部係行動上實際建議

但永遠推唔到上黎

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

Pish

要集人同全港同時開花先有用 保家衛族

pudh

Exactly

我覺得take a break冇問題，係時候回一回氣

突發開花試左好多次
佢哋點會冇應對
仲要次次突發花都係果幾個地方

而家肺炎已經開緊花

rb 同遮陣規模細，起唔到咩作用，得啖笑。

講下好啦
次次一話散 重狗 be water
就比人屌散水狗 走乜呀
但係問返佢留係到做乜又答唔出

正解
行動前要考慮好多因素

你太睇得起藍屍

粉嶺表示：

只要同利益有關佢地係香港最狠個一班人

重點係行動既效果
好多時d所謂行動都冇乜清晰既目標
就係一股怨氣 然後發洩
每次都係純消耗而冇效果
咁好難唔犧牲架播

每個行動都必須要定立目標
為達成目標
行動內容 一定要對政權有相當威脅
先能夠有對話既本錢

當每一次既行動
都對政權有極大威脅既時候
你個行動就唔係純消耗 而係不斷累積緊

而不幸既係 現時多數既武力行動
其實對政權係冇乜影響力
要從武力上影響到政權
你唔炸撚左個政總警總
人地都唔撚show你

所以我一直都覺得文宣同向外輸出革命
永遠係最理想既做法
你見到政府比反應
有幾多次係因為勇武
甚至一開始既送中事件
都係由文宣組帶頭 再到美國發聲
中國先肯叫停
呢單野既成功係一個巧合
撞正當時既國際政治局勢
勇武行動只係製造民意授權
令文宣有牙力去sell比美國

但以而家既局勢
你邊度仲揾到香港係政治上既利用價值
既然冇 咁勇武就冇任何價值
充其量就係為市民發聲 多一份反抗聲音
而結果就係 反抗聲音被打壓
而又對局勢冇任何正面幫助

要是想行動成功
就必須圍繞住個局勢發展黎部署行動
每個行動都針對政權 先能夠影響局勢
由其香港絕大多數係勝利球迷
執輸行頭 唔打會輸既仗
所以每一次贏仗都係建立民眾信心
不論大小 係贏就得
你會見到連登每次贏仗都打晒飛機
就係輸太多

而家狀況其實最適宜既 唔係衝出街
而係留係屋企輸出革命
中共點解要請一大班打手做五毛
因為佢真係work
最有穩定作用既 唔係武警 唔係法律
而係民心

既然佢禁重視用民心既穩定性
寧願花一堆錢同心力去建立五毛大隊
係咪即係證明左
用輿論輸出革命係佢地既死穴？
既然佢地既思想係禁容易被五毛操控
係咪代表住反操控其實係有可能？
中共每日都提起既十四億民眾
如果而家襯佢民情胸湧
幾萬網軍係佢大陸平台放負面消息
然後直接係連登公開行動
再要求政府點點點 否則會keep住打網戰

呢度唔講太多 但係可以分析到咁做
以一冠中共處理手法
當佢分唔到你係香港人定大陸網民
佢會點樣應對呢
大陸人而家又追求緊d乜
佢地被處理既時候又會有乜諗法呢

其實要將個話事權係番香港人手
要做既唔係乜撚民唔民意授權
而係好撚單純 揸鳩住中共春袋
邊個揸到 邊個就有話事權
美國而家揸撚到 所以佢要林鄭食屎
即刻放棄送中條例

你而家唔係要佢二千億美金
你要佢亡國 佢老味睇下邊個春袋大
最緊要一樣野
就係要公開宣佈係香港人既行動
原理同恐怖組織認發動襲擊一樣
唔係就冇知你想點

至於行動細節 如隱藏身份 開ac
留言用語 改ip之類技術問題
就留待各位行動派實現
最理想既情況
係一個軟件解決晒所有問題
咁就全香港都能夠輕鬆成為行動派一份子

好似打太長 行文睇怕冇乜組織
簡單講就係 上半部係方向 下半部係行動
方向果part我諗冇乜好討論
但行動果part我只係比個建議
畢竟條條大路通羅馬 只要方向正確就得

被狗搜咪埋到身囉，我就一定帶餐具出街，佢搜我咪拎出嚟用，點都帶一件走

加油，期待你做到嘅一日

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

預約開花唔會？屌你老母閪啦

延伸閱讀：

「黑警等天收」「黑警有報應」 係無用架，淨化Facebook行動

其實好想知依家所謂開花係指咩活動
如果係指突發堵路引狗以增加狗畜壓力同政府管治成本
我覺得依家已經完全冇作用
狗隻已經完全摸透左依種行動模式
加上開花依家完全係冇目標 難聽d 講完全唔知做乜
就算多人cover 都冇用 依家狗畜絕對唔會介意一次過捉一百個
完全係高風險 零回報
希望堅持搞突發開花既手足諗諗佢

唔冷卻，就派口罩去封關！！！ 但呢一刻，停下都冇壞。抗WARS，點解冇藍絲份！ 保護手足，文宣開花就真！

瘟疫期間實在唔適合人多場合

Be water